\section{Sømænd Er Glade For Piger - Otto Brandenburg}
\begin{lstlisting}
     C
Alle sømænd er glade for piger 
                              G7
Men min skat du kan stole på mig 
  G7
Det er fuldstændig sandt når jeg siger 
                              C
At mit hjerte kun banker for dig

Chorus
                  F      Fm       C
Og lidt for Susanne, Birgitte og Hanne 
           G        C         C7/E
Og Tove og Anne Og Lizzie og Kiss 
        F          Fm          C          A7
Foruden Agnete Eliza og Grethe 
         Dm7     G7       C           
Og Annemerete og Molly og Lis. 


Alle sømænd ta'r ud i det fjerne 
Du skal vide om natten når jeg 
Står ved roret og ser på en stjerne 
Er jeg altid i tanken hos dig 

Chorus
Og lidt hos Susanne


Alle sømænd er flot tatoveret 
Du skal se når jeg kommer i havn 
På min arm er jeg smukt dekoreret 
Med et hjerte og der står dit navn 

Chorus
Ved siden af Susannes
\end{lstlisting}